神獸可唔可以落力啲

依家藍屍就係知劈撚完你撞你撞到骨折
只要自己唔死就收到幾十萬
就因為佢地睇死你地唔敢打死人
要俾佢地知道做事要承擔
俾佢地知咩叫有錢冇命享

仲有啲鬼就係知就算俾人發現都唔會死
所以佢地咁多鬼混入黎
更加要俾佢地知做鬼係一種高危職業
等佢地唔敢勇躍做鬼

依家係後生 著黑衫已經俾人劈俾人打
仲有咁撚多手足死得不明不白

佢地就唔使付出代價拎起支鎗亂咁射
射完又去新屋嶺

唔係以為真係無冇代價呀化